我阿哥真係好狗突登買華為俾我老豆

平時一家冇人用大陸機
但我老豆近日部機壞左
佢今日走左去買華為送俾佢
我問佢點解咁做佢話部機平靚正易用
佢話之前想買華為用
屌你老母之前屌鳩華為又知有間諜程式突登買華為
最重要佢話唔係我用理柒佢
佢係咪想我老豆早D死
我老豆又反共成日返大陸返上去,如果捉到救唔到了

你阿哥撐共？

既然噤擔心你老豆 咪買過部比佢

反中

冇錢

痴撚線 求其買部samsung先啦

佢兩個係咪不嬲唔啱
反中送華為

擺明唔妥你老竇啦

就係唔知咩構造,之前成日講笑叫老豆加佢名入去間屋,係咪睇中身家

我都想送部俾我老豆,口講愛國但又用外國勢力電話

你老豆無事姐係證明華為安全

直頭1蚊都唔應該比佢